覺唔覺簡迪好神奇，明明無細膩既腳法但偏偏靠身體質素成為最強中場，其他大隻仔想學到佢一半都唔易

唔通真係時也命也

馬基尼尼？

馬基利尼？*

高矮算唔算身材質素一部分

就係佢矮平衡好先可以咁快搶到波，同埋佢本身波底都好，比波又有腦

佢腳法唔算好
但唔係差喎
仲好記得對曼聯個下
呃一呃再cup 射遠柱
好撚靚

連登仔個個1.8

佢1.7都無，講身體質素？

時也命也

夠氣 跑得快己經夠

又唔見普巴有咁勁？

踢波都講食腦 大把中場細粒一樣世界頂峰
摩笛 史高斯 馬基利尼 沙維 恩尼斯達嗰堆 所以有幾神奇

防中有邊個腳法細膩過佢？
得鏝同疤果兩件紙板人

Davids?

無限體能，僅次於馬基利尼既防守智慧，其餘基本功穩打穩紥，有鬥心，又肯做綠葉咪做到世界最強防中囉

佢本身有用腦，加上身體天賦。